荃灣映日灣即日售出146伙 開放式至兩房售罄

億京發展旗下荃灣映日灣，今日(22日)發售172伙，即日售出146伙，當中開放式、一房及兩房戶型全部售罄，套現逾11.3億元。億京發展及策劃項目及銷售總監潘志才表示，項目銷情理想，吸引區內用家購買，反映剛性需求殷切。該盤價單連同招標出售單位，至今已售出740伙，套現超過60億元。

樓價繼續GOGOGO

反映大單位需求好弱

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

大單位需求永遠都多過細單位
9成人都係想愈大愈好

咁樣只係純粹反映現時香港人的購買力水平只係最多去到2房，3房或以上就負擔唔起

3房成千萬，要至少5球cash

尋日啱啱入左個開放式，是咪等收皮

600萬以下個價好硬..

一定跌到200萬

諗住收租 自住真係麻麻

正正係想收租，佢隔離仲有座商業大廈，應該好多人租

立坊300呎唔夠開放式呎租約50蚊

我早幾個月都入左億京海日灣II開放式用黎自住，而家開心等收樓，不過有撚排等

幾時收樓？

起碼供樓冇壓力

下年11月尾

恭喜巴打
我都下年4月收樓，好期待

你就好啦！雖然海日灣早賣過映日，但遲過映日收樓

希望到時可以提早收樓

開放式先易放租